中秋節分手

如題

抵

好事

多謝

幫你喊

加上2個致親重病，我可以點

知唔知點解呀?
成班手足係出面
你就係度開膠po
抵撚你死

照下自己個樣先，有拍過已經贏左

咁你仲攞住部死人電話

求其啦...
結婚咪又離婚
睇開啲

拍左幾耐? 做得番朋友?

I know that feel bro

人月兩團圓

差不多3年，朋友就難d lu～

咁可以move on. 好個方面唸係以為可能都有計傾，但唔係而家要唸既事

多謝你，陌生人

點解分手